一人一/幾個有精神病既名/勁人

我先，碧咸

屎波波屎

我無精神病＋我唔係名/勁人

冇呀屌你老母

尼采？

鄭月娥

痴線同天才只係一線之差
Nikola Tesla

咩料

勁但好似走偏左

邊有偏呀哲學係提出新觀點比人討論

尼采的理論可以套用至包含道德、宗教、知識論、心理學、本體論、以及社會評論等眾多題材上。

尼采重要的貢獻有他企圖揭發社會的既有價值觀的本質，尼采指出人的動物本性和欲望在型塑人類行為上扮演的角色這一點，也大為影響後來的心理學家如西格蒙德·弗洛伊德和卡爾·榮格。奧地利心理學家阿爾弗雷德·阿德勒的學說中重視心理力量的部份也是受到尼采權力意志說的影響。

呢個真係勁到痴線

梵高

作曲家Robert Alexander Schumann

佢首kinderszenen

Georg Cantor